年年升職，應唔應該轉工

畢咗業做第一份工已經差唔多四年，咁岩食正d senior走哂，到而家已經升左三次職，人工都double左有多

不過做左咁耐都想去新地方試下，學多d野
其實同事都唔錯既，又唔洗點OT
如果係你你會唔會走？再咁落去我覺得會好似日本人咁成世做死一份工...人生好似好冇挑戰咁

同埋我呢行勁窄香港冇咩公司做，如果冇competitor搶相信轉工都幾困難

Send 下CV 先 , 遇到個 package ok 嘅先再諗

如果係上到managment level, 可以留耐少少先,
等個management level有返兩年左右

LM

我既睇法係
可以照SEND CV ，見下唔同公司，了解而家市場係點。
搵到一份好既OFFER ，再同老細傾下 ，跳下草裙舞。

我早排INVITE 個舊同事同我一齊做，出埋OFFER ，人工應該加左30%。但佢公司counter offer 返，比我公司出價仲好，最後佢無黎。

如果公司真係CARE你，就一定會想盡辦法留你！
如果唔留你，咪試下新地方，反正無人想成世做同一間公司！

同意#3
升職到夠高既時候 ，再諗下條件。冇挑戰係悶D ，咁樓主搵到想做既野未先? 因為你現時番工 做得幾舒服咁，走咗就難搵番 唔後悔就得。
再睇自己人生時間 想點分配，有冇伴侶，幾多歲之前要賺夠幾多錢，洗唔洗養父母，幾歲結婚。 重點係 評估有幾多時間 可以順利轉行。 畀你參考下

好難有咁嘅機會年年升
係我做多幾年先

見好多都咁做

我係哩個位做番兩年，反正咁舒服，分分鐘走果年又有上司走

想有挑戰全職自僱，每日諗點有生意，包你日日新挑戰

咁樣轉工出去係咪先會有牙力d?

多謝你呀覆得咁詳細佢地平時加人工都加得好手鬆架啦，不過我諗我都會試下send多d cv先，而家可能真係好間唔中先send一兩份

多謝你其實本身都唔係太ambitious 既人，有諗過而家輕鬆打份工，其他時間可以搞下副業仔，不過未有咩idea所以都係學住野/考下牌先

係有d驚同一間公司做5/6年出到黎好難轉

咁你間野喺行內掂唔掂先

YES
management level第一年多數做唔到d咩,
你第一年就走 d人當你無上過去, 或者唔夠料做management level

同埋你有多一年 起碼UP到多少野, in果陣對方起碼同class以上
岩咀型既機會大d

不過又唔好太耐, 跳多d公司 間間模式唔同, d公司都係想挖人偷師
你可唔可以一直做到management level就你夠唔夠料吹 (可以話實戰經驗既) 而且有多少經驗, 你一入去果下見到唔對路可以好快咁落返車

邊行？

你認真出post 問
都會想有人認真答

Keep 住搵
Keep 住interview
裝備好自己
就會容易d 搵到方向

支持連登良好風氣